我發現中國最撚有錢果班係最難控制

大家留意下
而家成個中國最難控制既就係最撚有錢果班
馬化騰- 騰訊AI屌7共產黨
馬雲- 南華早報報導劉曉波
王健林- 瘋狂撤資
王歧山等人- 貪撚左20萬億
郭文貴- 瘋狂爆料+狙擊王歧山等人

最撚有錢果班全部都搞亂中國
反而最撚窮果班就個撚個做豬做順民
唔知雜不群幾時會清算班富豪, 搞第2次打土豪分田地

有錢有外國護照 洗撚睇你面色咩

究竟廿萬億啫係一個咩數字
有一億都已經好夠

1000萬已經好開心

我發現阿媽係女人

20萬億係錯誤數字 只係海航「控制」資產總值
即使係總值我都懷疑20萬億係點計